# Changelog
Changelog do Exponencial Concursos

## [Unreleased]

asdfdafads
## [12.0.0] - 2010-11-02
### Adicionado
- Comentários de professores passam a ser aprovados por padrão - B2619
- Adicionado redirecionamento de páginas de Posts, Concursos, Professores e Landing Pages ao editar slug - B2593

### Corrigido
- Corrigidos links de concursos e matérias na página do produto - B2701